成日話連登多小學雞

老老實實，其實如果咁想保護佢地，不如開po嗰陣加句「小學雞慎入」啦。我唔想俾班麻煩友屈我教唆乜乜乜。

邊有用
你是否年滿18歲嗎

我已閱讀並同意以上條款

閱

你睇AV 問係咪18歲會禁離開/否?
用下你個閪腦諗野啦柒頭

係

你搞清楚個重點先啦柒頭
如果我講咗依句，班小學雞睇咗做任何嘢都唔講我事啦。我依句只係免責聲明嚟，你以為我真係想保護班小學雞咩？

睇樓豬d留言就知佢係on9 仔

我唔記得連仔有無呢d濕鳩野

知唔知乜撚野免責聲明呀柒頭 慎入呀唔係禁止進入呀
死雞撐飯蓋你都算係西利囉 縮番入你老母個臭閪度啦00後

咁寫禁止進入囉
小學雞喺度玩捉字蝨仲以為自己好撚醒？

你何意？

個用途係保障講嘢嗰個，唔係接收嗰個。人地點諗、做咩好難控制，我只想保護自己唔洗為某d人嘅個人行為負責姐。